虛心求教，呢個係咩brand?

感謝

doughnut

應該唔係

佢係vintage backpack 款黎，個brand 旁邊有個made in USA 既旗仔

Battenwear

Bees

靈感就係來自一首詩 《蜂》
詩中有一句 採得百花成蜜後 為誰辛苦為誰甜
就好比現今社會 人類就好似工具一樣 做緊一啲對自己無意義嘅工作

堅，感謝ching 👍👍👍

又Bin c